想喺街做收CD收酒,點入行？

其實收嚟做乜？拎去支那炒？